###### ПИбд-41 Хуссейн Омар

# Лабораторная работа №5

## Регрессия


### Тестирование
[Видео](https://youtu.be/wcT9CXlo9GI)

### Как запустить лабораторную работу

1. Установить python, pandas, sklearn
1. Запустить команду `python main.py`

### Использованные технологии

python, pandas, sklearn

### Что делает программа?

Считывает данные из файла и находит точность по признакам в гребневой модели.

